D牛熊咩事? 貴到飛起 未賭先輸10格

用番恆指現價計番 抽水仲高過買莊閒

唔係班唉笨架邊有錢去LKF玩

正股蝕咪呢度搵數填

有期指你唔買?